\documentclass[13pt,a4paper,oneside,open=right,%
	bibliography=totoc,BCOR=10mm]{scrreprt} % Schriftgröße, Seitenformat, Zweiseitig für Seitenränder, Bindcorrection
\input{header.tex}
\addbibresource{./bib/pw.bib}

\input{titlepage.tex}
%q\input{titlepage_eng.tex}
\writeIn{english, german} % Siehe header.tex. Setzt Dokumentsprache und damit Sprache von "Abstract", "Inhaltsverzeichnis", Datumsangaben etc.

\hypersetup{ % Setzt einige Werte die in den Eigenschaften des PDF gespeichert sind.
	pdfauthor = {Daniel Bartolot},
	pdftitle = {Importance Sampling von Tensor Netwerken},
	pdfsubject = {Projektarbeit Physik},
	pdfkeywords = {diplom, project},
	pdfdisplaydoctitle = true,
	colorlinks = true, % Für Druck auf "false" setzen!
}


\begin{document}

\AbschlussarbeitTUWienPhysikTitlePage{
	titel={Importance Sampling von Tensor Netwerken},
	titelEn={Importance Sampling for Tensor Networks},
	institut={Institut für Theoretische Physik},
	institutEn={Institute for Theoretical Physics},
	institution={Technische Universität Wien},
	institutionEn={Vienna University of Technology},
	prof={\citename{Person1}{author}\\
		  \citename{Person2}{author}}, % citeauthor nimmt Namen der Person aus der Bibliography in bib/example.bib
	autor={Daniel Bartolot},
	matrno = {01526618},
	adresse={ Wiedner Hauptstrasse 8-10/136, 1040 Wien},
	typ={proj},
	% Vordefinierte Typen sind: sem (Seminararbeit), bacc (Bachelorarbeit), proj (Projektarbeit), mast (Diplomarbeit), dipl (Diplomarbeit), diss (Dissertation)
	% Laut Auskunft des Dekants muss auch eine Masterarbeit den Titel "Diplomarbeit" tragen.
	% Bei allen anderen Typen werden die Texte direkt übernommen.
	schwarzweisslogo=flase % Definiert, ob das Logo der TU in Schwarz-Weiß oder Farbe ist.
}

\pagenumbering{gobble} % Keine Seitenzahl drucken
\titlePageTUWienPhysic % Erzeugen einer Titelseite
%\newpage
\titlePageTUWienPhysiknoSign % Erzeugen einer Titelseite
%\newpage

\begingroup
\renewcommand{\cleardoublepage}{}
\renewcommand{\clearpage}{}
\input{c0_abstract.tex}
%\input{thanks.tex}
\endgroup

\tableofcontents \newpage
\cleardoublepage % Macht, dass openright funktioniert.
%\chapter macht das automatisch, \tableofcontents und \printbibliography machen das nicht.
% Falls es Probleme gibt hilft auch der Befehl \blankpage (siehe header.tex)
\pagenumbering{arabic} \setcounter{page}{1}

%\printinunitsof{in}\prntlen{\textwidth} % to determine the size of \textwidth


\input{c1_Intro.tex}
\input{c2_StochEval.tex}
\input{c3_Results.tex}
\input{thanks.tex}

\appendix
\input{c4_appendixA.tex}
\input{c5_appendixB.tex}


\cleardoublepage
\pagenumbering{roman} \setcounter{page}{1}
\printbibliography

\end{document}
